23歲想破產

之前搞生意失敗左
去發夢到發工都無埋
無女
差10萬卡數
8萬蚊借貸
2萬grant loan(仲有三年未還)
宜家失埋業
睇一睇果廿皮再望一望呢個黑暗既社會
我好想死

講廿皮既一定唔止廿皮

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

講自己有去發夢，再執執個故事，大把人會支助你

20萬就破產

20萬唔好放棄呀，唔值得

破產拎綜援 上公屋，綠表轉居屋，又成日有免租雙糧

同你一樣
本身有M記卷都比人拎走左

同屋企人住緊 申唔申請到？
一直好怕同佢地講
就連之前搞生意都從來無提過

一直以為grant 可以唔還
今日收到信講30號前唔交會向小額債提出法律起訴

重點係封信比我老母拆撚左 柒到

@51歲(破產！)

可以唔還

認真講, 你同屋企人傾下先,叫佢地幫你還左最貴息既債先, 5萬好10萬好。

其實20萬好少,用人均收入黎睇,你都係輸左一年姐, 省少少好快還完, 加油。

唔理佢就得？

係就好
無被捕 無殘廢 出去乞食都無人理

詳情請參考隔離post，大把人爭住俾錢佢

破產好小事
做生意失敗係拎經驗，不過係all in 左回氣要耐d

巴打，振作D！
你有嘅係青春同活力，呢D錢銀問題人人都有
何況都只係廿萬左右，做下兼職慢慢還，用D心機去改變一下生活
就咁放棄自己好唔值啫，咁後生仲有大把女未玩過，唔好咁傻
要打破世道嘅見光！你可以做到更多的，最緊要相信自己！

人地笑9你呀 被人告啦你人仲想點唔還？

差政府錢真係走唔甩

無工咪再搵過囉
最緊要宜家夠食姐
錢呢d野 肯返工就有架啦
利申 上年fresh grad 3x萬學債

拎綜緩解決咗日常生活先

20萬好少.......要破應該借到盡。
搵返份工 再做結餘還應該輕鬆好多

臨破前，借多三十個先，收埋佢